有冇啲特別少少既工?

學生想搵啲有趣少少既工
sales 飲食 都做過
有冇巴打有介紹／請人?
telegram:igotoschoolbybus123

雞

24小時on call,有無興趣？

咩工黎

特工